（認真）有無人買過被私有化咗嘅股票

早排執屋，搵到張1438嘅白表股票
睇番先知原來佢16年10月已經私有化咗
打個熱線去股份過户度問，佢地話個時已經寄哂支票俾股份持有人
但我check 番就肯定無收過
咁我想問依加可以點做

小額錢債

無，但我查哂所有銀行嘅記錄都無顯示過有呢條數，
打去股份過戶佢地又話已經無再提供呢個服務 叫我試下搵番間公司問

點算

Btw 你係經咩抽嘅？ 出完支票俾你有無收番你張股票紙？（網上Eipo抽完寄過黎個張）

巴打試過？成皮野

當時抽完新股佢寄咗張股票紙黎
到依加仲係我屋企
所以想問下佢出支票收番你啲股份個時會唔會要你交番張股票紙
如果要交番的話即係我就唔會收過支票